有冇人知有冇記者會追問關於有被捕少女比黑警拘留其間強姦嘅事？

如題...